有無塊魂fans?

重玩緊PS 3 塊魂，好正。

點解唔再出新game

有我 9 衝買PS 4 pro